Scot law讀完係咪等於冇讀

如題
讀UOL會唔會好d？
如果未必做律師 答案又係咪一樣？
感謝大家解答

推

巴打Edinburgh 讀Law?

佢都有收我
但係scot law好似伏伏地
巴打係咪有意見俾到我？